年年都許願生日快樂 有邊年真係快樂？

所以大家唔使再祝(燈)我了

生日失落

雲爺爺

老了

點解有生日emoji
連仔係咪mon我post

毒撚post得連仔入

一齊食蛋糕

等我許埋願先

偽毒雲今日生日？

唔自爆

樂快日生

b橙

我都係今日生日，但完全冇fd記得

呢D icon轉登做俾你架?

生
日
快
樂

嘩 生日快樂呀